有冇人呢排肚屙得好密？

呢個星期唔知係唔係吸得太多山埃
今日已經屙咗3次

無吸過都係咁柯

唔知關唔關事 不過身邊朋友有一齊吸山埃嘅都屙密咗

我都係

琴日痾左幾次

的確次次食完煙都屙爛屎

空氣污染

啱啱屙完

全香港人都有事！
根撚本d煙周圍散 又會殘留響物件上面 對健康一撚定有影響

朋友就算無出 但返工返開示威區附近 都出左疹成個星期

我冇屙 但呼吸困難

有。。最近幾星期一起身就gg

係一定爛屎 我咁多次都爛 冇條完整

肚屙ing 喺廁所
但係都想講我keep住不停咳

食胡椒炒蟹唔好吞咁多口水
可以的話吐出黎

今朝先屙完 吸得太多毒氣

另外咽喉好唔舒服 好似有嘢卡住卡住咁

基本上係日日屙幾次 tg真係好撚毒....

出疹有冇痕？我朋友周身痕又紅

我

推

咁多人係咁

搵義診啦！身體要緊！